尤如日佔3年8個月

完全是與民對立局面

大部分香港人都痛恨PoPo

尤如痛恨日佔時期的日本皇軍

不同的是現在暫時還未出現日佔時期的遊擊隊對抗而已

長此下去，市民不再上街抗爭，而轉向地下抗爭。

那時候，香港就更加動盪了。

之前都有好多人講過要轉地下抗爭

一早就要啦
地下遊擊隊

其實所謂嘅抗日游擊隊都係呃人
只係中共想分薄英國同盟軍嘅功勞

真，支共鳩吹游擊隊戰跡。其實游擊隊大部份時間都只係耕田…只有少數情況下先岀手騷擾日軍